老婆靜雞雞賣樓 80後林生嬲爆離婚打官司瓜分230萬元

...
80後林生多年前與女友結婚買樓，6年前用老婆個人名義以270萬元買入實用200方呎單位。其後想住大啲，決定「以租冚租」，將持有單位租予雙方都認識的男性友人。大道本應康莊，但天意總是弄人。昔日枕邊人，如今已稱作「前妻」，「2年前前妻夾埋租客喺我唔知情底下賣咗層樓，賣畀第三方，唔同我講聲。我好嬲，人之常情，就去搞離婚。」該單位於2018年以400萬元沽出，賬面賺約130萬元，連已支付首期100萬元，資金回籠230萬元，最終對簿公堂成功追討一半，即約115萬元。人生上了一課，他感慨：「你原本諗住婚姻應該要信任，但原來人性面對住金錢，你可能會變質。」
...

呢啲野暪得幾耐
咁都要暪

前妻加男租客派帽
好 AV Feel

又買返 不過要6百萬了

首期老母比都唔拎多啲益個女人

擺明帽左

lonely mr lonely
個老婆同個租客望住男主張相
係到火車便當。。。

係屋內唔知執過幾多劑

表面百幾萬咁少都夠動搖。

大陸雞？

“2年前前妻夾埋租客喺我唔知情底下賣咗層樓”

點樣“夾埋個租客”？
用腳？

港女都好古惑

真

表面就暪夫賣樓

裡面果浸就係變心、背叛、綠帽、食契家佬

有得睇樓個名又under 前妻

男人咁做-絕世賤男 上fb公審起底
女人咁做-醒目女人識自保 為自己打算 為自己下半世著想

個租客仲要係雙方都認識既男友人

一路食自己個fd, 一路派帽比另一個fd係咩玩法

證明層樓寫邊個名都好, 有份比首期同有份供都搶得返應有權益

呢啲情況近乎永遠唔會見到有女性出黎譴責

所以點解話

女權主義 女性主義 目的係追求男女平等係廢話 得個講字

女性自己做埋啲衰嘢 其他女性係縮埋連出黎講兩句都罕見

更唔好話叫佢地拎平時屌柒男人父權啲狠勁去講番幾句公道說話

原來臭璽以前賣咁平

叫葉念深拍番套戲

第一次都唔係買匯璽

睇左封面圖,以為係匯璽